因為今次抗爭, 我女朋友同我分咗手

今日係父親節
對上一個月佢爸爸啱啱過身

而佢琴晚因為工作關係
搞到夜晚三四點先休息

而五點幾就要起身坐飛機返嚟香港
返到屋企已經係十二點

而佢想我同佢一齊同佢爸爸上香
但佢體力不支
所以想先休息到可能大約三四點

但抗爭活動係兩點半進行
我接受唔到自己呆喺屋企等到三四點
同佢去上香再出發示威

佢認為我冇將佢嘅事放上心
各有各認為重要嘅事

我都明白
但上香可以日日上
咁大凝聚力嘅抗爭活動唔係日日都有

佢都明, 但佢覺得我同佢價值觀唔一樣
所以啱啱分咗手

只係想分享一下

反送中
抗修例
香港加油

真心唔洗咁早出
上星期都塞左幾個鐘先清哂維園d人

你都on9 你以爲五點行完喇咩

今次我覺得你女朋友無錯
係你on9

你都幾仆街下

你似係想用遊行呢個藉口黎飛條女咋喎

你分手係因為你on9

跟住再上黎開post搏同情

佢提出分手
睇故唔好駁故

差唔多時候喇
愈黎愈多呢d 政治分手同老豆老母鬧交post

真心傻，樓主無藥醫

幻想post嚟

陪咗你女朋友再去遊行啦
抗爭唔係2:30先開始 宜係推出送中果下已經開始

維園一定塞死 警犬只係開一條路

其實照69嗰日黎講 7點龍尾都未出發

唔中意人咪出聲
人地死老豆仲冷偉大

屌，以為係為咗反送中先同女朋友分手，想支持下，睇完根本係樓主自己on9，唔好咩事都賴落反送中到

你係想擦存在感定點
咁早去其實都係塞

戇鳩
你咁早去又咪等
快d同女朋友道歉
之後一齊出黎

佢有反對你去？
唔分手仲等咩

係你on9

6點前裝完香再join 遊行囉。。。

師兄 如果你仲愛你女朋友 你上完香再去遊行 冇人會屌你

只要你有出席一定會照計埋你, 再者 上完香仲可以拉埋女朋友一齊行 一齊送花

香港人加油!

見到你個名就諗起小熊+大粒墨

戇鳩仔